有啲人根本就唔值得你去付出時間

成日 send 埋啲垃圾 message R水吹
收皮喇

你又知我唔係淨係sd俾你一個

對唔住囉